［波台歷史］萬般皆下品

唯有哲科！

清高

勁到 咩波都停到

我鏝唔賣垃圾
迪斯高
高拉洛夫

迪斯高

咩波都停到